其實我唔明點解要咁執著個3本護照有冇效？

就算有效
入境處要改做其中兩本無效有幾難啫
即刻改又得 到時夾好曬再改都得
根本講來都多餘

之後改有鬼用咩 , 講緊之前呀 , 用多本護照涉嫌隱藏行縱去做唔知乜野

入境處要改做其中兩本無效有幾難啫

佢地改到美國果邊

我支持入境處改呀
改完仲要大大聲屌返美國轉頭

但佢用左第二本入

畀本錢對家告多條用假護照入境

我估外國政府唔咁居，一定有辦法辦悉到同一個人